README

Primero se descargan las imagenes, en este caso usamos:
mongo, node, nginx con el comando docker pull,
creamos las apps con los modelos y rutas en el cual asignamos los parametros
para ingresar nuestros datos, tambien creamos las funciones de las rutas 
para que se puedan ingresar, eliminar, editar

Segundo se crea el archivo docker file
lo configuramos copy, workdir, run, spose, entrypoint
ya configurada estos parametros procedemos a ejecutar el comando
docker build  -t (nombreQueSeQuiereAseignar)


creamos el docker-compose
Establecer los servicios y se configuran los parametros
para poder subirlo a docker se utiliza el comando docker-compose up --build
y esperamos a q se carguen los datos
Y para comprobar si todo esrta bien todo correcto y yo que me alegro,
nos dirigimos a container y buscamos eln file, la carpeta var, y de ahi la www
nos permite ver los archivos subidos correctamente

Para comprobar la funcionalidad abrimos postman, para la ejecucion de las funciones
en este caso aplicamos el get, put, delete, post el cual para esto lo ejecutamos en el puerto 
3000 y se realizo las respectivas pruebas